Juno 情感的廢墟

我日日係咁loop 好撚正